想問堅持留守ge人幾樣野。

1)依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

2)所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

3)最重要一點，舉旗先走，機場得一條路點走?

4)你地知唔知未抵港航班可以轉飛其他機?

5)戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

6)走左唔影響5大訴求，比警察係機場困獸拉，點5大訴求?

其實仲有唔少旅客

停departure點多?

你係唔係現場？ 我係

鬼都可以係現場，不如你答曬我D問題先。

我點知點解咁多人我係B登頭先仲見到有幾個拖住行李入機場

1)依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

2)所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

3)最重要一點，舉旗先走，機場得一條路點走?

4)你地知唔知未抵港航班可以轉飛其他機?

5)戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

official停飛了，D旅客都要走。

我就係迷惘緊走唔走 仲有好多手足

你答唔曬點解決就走!

唔襯仲有得走先走? 機場唔同街道

巴打 想問下有無下半場？ 聽講好多人係青衣真定假

你睇下你D朋友有冇好過啦，我唔叫你去邊度啦，咁多狗mon lihkg廢事害你。

gear仲留係唔係傻? 平時前線見你冇gear 都趕走你啦。

機場癱瘓左半日就滿足？ 有冇諗過以我地既人數可以癱瘓成個星期，直到達成我地真正目標五大訴求？

散先。等佢正常返再去。去遊客區做文宣